[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (03) 佐賀偶像是傳奇 活動正式開催！

神驚再一次復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!
或者用下面呢2個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

【呢５隻人權最好有】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色LIST同隊伍模擬器

角色圖鑑

suck my dick

仲有咩好換

仲有料同武未滿，聽日先好冇

仲有得未滿咩

跌得幾把，金coin拎晒尼換料

呢隊好似幾平民

lm

復活咗幾多次

兩個禮拜一次

射晒啲抽落海點玩

等下個pool

留名一身蟻

垃圾驚留名

想問吓我火隊有冇咩隊員要換,幽玄域差最後嗰關打唔贏

百幾抽都重未有火魔劍

我都打唔嬴

有無2隻新限食評？仲諗緊抽唔抽好

揾隻sub打手換走菇，然後同龍女換位

光f full auto根本唔穩
呢隊2倍auto 100%過

踢完抽完係咪又可以養生
每日打兩場素材

執咗

等下半抽卡

乜都抽唔到

執咗未 大快活打手仲玩緊？

唔食大快活了

琴晚先食完

垃圾鏡頭探溫 唔撚食

琴日我直行入去俾佢截住我

你叫佢拎槍射你啊嘛 鬧鳩佢點解要影我樣 私隱問題
唔得唔撚食 走

手機訂餐拎返office食

你拎外賣佢都應該截鳩你

踢？我開

點解你唔換武先咁傻仔

wait me 3min

次次都換料先
啲武最尾實突多勁多

我換完武就停 所以唔會再突

Ok

我會清版

Ok call me

go

我玩緊垃圾驚

-1

Hi

170544

大快活打手玩緊其他驚

差你

Where are u

仲打咩原來
我唔打了

唉 更新ipad算

我嗰邊佢手機訂單啲外賣放出面
所以唔使探

留名待刷

睇下AUTO點樣打
隻仆街狗放啲魷魚鬚擋個位會成日撞完落坑
狗有時企坑出面, AI就會係咁撞完落坑Loop

惡意咁擺 好彩隻狗打人唔算痛

有冇人用ios14玩到wf ipad想更新

冇ipad喔親

更咗了 入到wf

多唔多bug 屎
想上14

暫時未見有bug

抽唔到5星
Bug咗

喺晒我度

屌你老母

對唔住

營終

踢完就養生架啦 屌

放棄,試咗好耐都唔得

養生玩

300日紀念

收住先等一周年

都叫有十抽可以撚下

整個有償自選就perfect池
最少一周年有掛

想要冰魔

中大奬了，又慳返石好彩冇抽

萬幾石點跟

呢度收埋收埋最多石就係佢

得番幾百石

任課

取引所可以換5星鐵碎
施捨

遲啲1個月得1粒換
點玩

個個月一次time attack，逼死我呢班無課寄生蟲

終於知道自己啲傷害點解同其他人差咁遠,
原來就係因為冇突破到,升高咗lv之後可以打到尾王半血,再試吓應該贏到

Btw,sub洗唔洗突？

sub d 數值唔會計足
升滿1+2+主動技應該都ok

想試下踢,有沒人踢?

踢唔到
棄了

2池10抽中晒限先返蒞

踢上級+算啦，低要求好多

限又唔勁
留石好過

上+有人踢我都可以

愛>強度,開車撞自己好正

我老野唔識呢套野

我都係有活動先睇,見係cy旗下+netflix有得睇,
即刻補完做埋fans

所以有沒人踢上+

咩組法

隨便踢隊,應該都得

升級緊Ios好耐, 有人打我跟隊
+或者超級, 打手或者驅散都得

真fan屎

兩個人+路人?

快啲睇啦 正雄好正

更新咗忽然用唔到VPN

又OK了, 要打請叫我

新協力王

無時間睇要返工

我都係收工之後睇 直接煲完

幽玄20號凌晨4點reset, 希望你過到
又係時候要練下一種屬性

依家打剩最後嗰關,火隊應該贏唔到,試緊光fever
其實全破有冇額外獎勵？

唔記得
唔使投資晒落去為一關
因為聽日又黎過

NGA見到, 好耐冇見過拆包
武器超得都好
新幾把光武都好似正野, 儲左55張卷未用過

都唔會抽到是但啦

都唔會抽 是但啦

光弓200%
仲要有再生一定快過呢把

有沒人刷活動上+/超

而家嗰關用火mb auto都過哂

不過黎緊打雷boss應該做唔到

雷風暗都有機會要手動

end game光F應該auto都ok

屌 執柒未

將會越做越大

黎緊又復活

點解沒人踢活動

一早踢晒啦

得閒按鍾仔算

求其㩒下鐘都刷滿三把
其他野懶得換晒 換到幾多就幾多

每日一定噤5場唔知打唔打得齊呢

每日5 場好似難d wor

開到10月慢慢

今個月幽玄原來係風有利
我以為係風屬怪用左火屬打晒先發現

係有嫁

留名踢狐

得上級，亂打都秒

雷幽玄會唔會太易

放左二號試打

好似打上+ 咁

我發覺用風佬頂傷但係冇單體回血 very on999

竟然仲會用風叔

風龍m 風叔u
其實我想升風叔6技試下

升
等你食評

冇打過暗以外嘅素材

暗有咁多野升咩 升左暗叔就算
定懶得打其他住

唔係 單純我未得閒砌隊同埋我冇實際升到暗叔

WF真係太過休閒
一日剩係按幾場鍾仔掛AUTO
打三場素材關同兩場高難度就熄得GAME

神驚

絆槍絆劍又拎晒
好彩有兩倍速極速打素材

一個活動都要分2次出，又少野送，又少關打，營運技已窮，等執笠

重要常駐協喺合作活動嗰陣出
神營運

因為就算有活動都係一日打完就養生

300日老屎忽lm

同埋宜家送多咗好多石同武器卷啦
無課乜都抽晒咁啲人課黎做咩

等一周年再瘋狂抽

咁串我人權角都唔齊

289遲左入坑

我都唔齊, 火鼠水王子

我聖誕all in乜都冇就棄到半周年

我聖誕all in70抽中左光狐 但後尾都少用

我重要幫人抽到

渣ga

好似重生過

風龍真係好廢

請記得每日登錄打菇

菇慘慘

地獄光真係煩到
auto 成日衰尾位

光暗我覺得最易過

火水都唔知點過好
無水王子 水碳 黑警

而家會彈提示你打
可能真係好多人miss 左

差5日先300日

已放棄光f
日日用呢隊2倍full auto

其實我講既地獄光係指暗屬打光屬

聽日係咪第二期pool

我武器卷五十幾抽

聽日係任務下半
二期係30號

自選武器要暗劍
你地揀咩

唔選

咪玩啦
個合作十月二號完點會30號先二期pool

唔係打返黎既武有邊把有用

原來今日300 日 300石佛到

大話書

仲有每日100 最多1500

所以我記得好似係聽日

點解帶自選

我錯了

要抽果d 5* 全部垃圾

你最近還好嗎 大快活打手棄咗焗豬都未棄WF,奶都宮仲有冇日日打J ,打少啲唔好咁密啦 身體會差撚曬。 得閒會嚟探下你地

來自通渠佬的問候

你唱緊歌？

郭富城嘅弱

麥浚龍嘅耿耿不懷？

乜撚呀

我專業9up

奶仔似係棄咗

冇 應該每日有玩5分鐘

我真係棄咗。驚都del埋

心淡

個雲水太傷我心

點解唔抽齊角

手操撳到手指都痛埋，然後一堆外掛上曬0.01%，即刻棄咗

小弟都係得2.8%

垃圾驚

真不離不棄

外掛鎖曬啦 我結算自動升咗0.1%

可能有堆漏網之魚

廢就唔好揾藉口

每日起身登入only

hi 好耐冇見

日日online 等復活

日日online 等執

有冇打J

兩日前

老嘢冇興趣

你老母臭閪 隻抽！

btw咩名 唔記得咗

啱先去左搵番號 adn-021 羽田愛

oh 之前睇過 太老了

是撚但搵張gif姐

this is who!

下你竟然唔知

堅唔知

大橋

ok thx bb

都唔出名

你都on撚9 大橋唔出名
你出去同人講畀人屌撚死你啊

咁你幅gif圖咩番號先

無碼得幾套咋嘛 自己搵啦

diulei

冇二期pool
到底咩事

月尾先
On9 個垃圾活動要放到月尾，有病

有撚排抽

仲要頭先㩒錯單抽角色

完event 先二期pool?
唔係掛

咪出左隻狐畀你 仲唔夠

單機AUTO 光F入場開曬技就完

直接射死佢啦

入fever解2期任

屌 on99既

要等一周年應該先可以自選水碳/黑警

抽到戰國書突爆左 唔抽了 60抽都冇新野5星

自選梗係揀把343號狙啦

中左fever個套 但全部5星武得零突有撚用咩

課

仲要自選冇新裝

原本諗住換把五星風銃
入到交換果頁先知原來之前已經抽左把番黎

突突佢囉

出自選5星俾我換隻黑警/水碳 一周年出多個 好過啦
自選0零武 笑撚左

原來我得兩把冇

750拆開30日單抽儲井仲好啦 咪撚買

無錢課好耐
除非出自選

抽夠200日有一井喎 唔係唔抽啊

自從課撚完都抽唔到水王子就放鳩棄左
等出自選先好同我講野

有900碎未用

又儲多井 正啦

等一周年
抽水王子抽到心淡撚左

㩒鐘㩒到一場地獄都打唔到

王子咁廢

無水王又無水碳 地獄唔識打

打完我先發覺要大量大石 同啲角色唔夠突

要刷星星 突呢D好死既遮 仲有成廿幾粒5星突未用

其實執未...悶撚到

你可以堅持一個月唔打J就執

四日都忍唔到

個自選武係揀一把？咁點4突

四日應該都好濃厚

好稀同透明 之前有兩次試過有紅點血絲

因住不舉

除咗暗風個2把好少少，其他全部垃圾唔好買

你見到而加仲有咁多活動鈴就知大把人未畢業

直頭唔買算

用魔法卡4 突容乜易

4突完都係冇撚用果下慘

唔係有券都唔會抽

唔食 唔好食

啱啱直接入去

垃圾活動，每日打5場超原來真係可以換哂一定要換嗰d野

個光地獄跟nga砌隊暗隊，唔知點樣過左1次之後就再都過唔到

抄nga不如問連登

連登太高配

我都成功直行直過了

垃圾狐狸

是日靚下午茶
豬牛雞腸腸飯

又話唔食

唔使探肛咪食囉

不如我幫你探肛

夾撚斷你

好呀好呀

門口鑲鋼片架喎

肉,肉,肉
食完會便秘

有菜架

得果幾條

任打既 打多幾次咪過
2倍速好快手場姐

每日磨超+算數

一鳩井左牙櫻
第日單抽又出 好波

都未抽完你井黎做乜 搞笑？

值得井咩

悶撚到

其實舊鐵有乜用

上網睇啲火地獄隊 我淨係冇舞女抄唔到
可以點打火超+

格鬥pf得唔得

冇人理

強化囉

強化啲咩

裝掛

下 但我望過 冇得強化喎

用緊沙魚牙 黑妹 水王子
尾30%會炒

盲毛？

射太多精冇計

以為呢粒鐵黎緊用黎開新能力
原來係用黎凸 咁又覺得無拎到無咁dum 春了

用黎凸佢把弓 把弓換得一次

你係咪過晒地獄 借啲隊黎抄抄

仲有三個井

我過哂

反而白虎超無SS

借黎抄下 nga貼埋晒啲垃圾都過唔到 除左暗嘅都要

暗嗰個手動都好難過

暗用頂配光fever輾過

其實唔太關事

反正都易炒車 炒左就打過

換唔到把弓
同埋把野好似都唔係特別勁

狗飯

sor，講錯，係光地獄至啱

用依隊唔知點樣過左一次，之後無論auto左幾多次全部都炒車，手動都炒哂，我都唔知點打得贏嗰一次
而家就係到磨超+

打完暗關拎素材升完暗隊先打返光

淨係升左暗叔6技咋，其他冇升
暗隊唔齊章好難打

剩係貼親手試過嘅高成功率2倍全auto，其他剩係過過一次未知係咪高成功率，暗想auto一定唔可以光f auto 會炒

下 光fever打暗地獄係輕鬆auto 過

暗叔換d天成功率高好多
想再穩陣啲，第一次小人弱點手動破之後先Auto

試過3次都炒 你咁啱-6姐
而家個個auto暗都我個隊

你都on9我日日打兩場都係同一隊

打4場先炒一場

慶祝300日既10抽多謝cybaba

唔好以為偷偷望住mon偷禁幾下當2倍full auto我唔知

咪on9

日日都係打暗 兩場就閂驚

我光fev auto都好少炒

光f 真係好勁
我其他屬都係勉強auto 超+

我都冇炒過

Wcat隊光fever特別廢

Auto s好似慘過輸

哪有d天

炒足3場 全100滿配光f已經比我剔除咗team list都係光彈好

暗叔唔好用 點解啲人成日吹佢好勁 d天痛好撚多

30號個新活動係咩嚟？

光f 暗地獄有時係會炒但真係好少
升爆暗叔咁多日炒過兩三場

新故事
應該分前半後半既刷料抽野event

喪屍2期無左？

佐賀個活動開咁春耐都唔知做乜

光FV未炒過wo
暗就日日炒 但打得快

On9
地獄光boss上修
係咪嫌隻game太多人玩

j 左未

單抽又齊左限

邊到講

公告

唔見

有新野抽？

有 kof

過返嚟呢邊算隔離好恐怖

邊度叫做隔離

喔 見撚到你啦 玩支那驚仲大大聲

撚有玩 試下又叫玩

你有呢個念頭已經衰左

你新移民

打下j 咪算

頭先首10 5星 總之拎去賣 on9 一隻5星啲人賣幾百蚊

我冇玩落去

唔洗抽角嘅話隻game 都ok
要抽就898

其實本身預期佢唔使抽卡先諗住試下

而家邊隻電話game唔駛抽角呀

mini game

除左WF仲有咩好玩

等10月28 octopath

SQEX

應該好重課

近單機嗰邊，都係玩劇情

唔會冇野抽吧

omg 原來e巴終於甩p

差d 認唔到

正雄先係5星啊 正

認驚唔認人

40抽
唔知黑夠未 水王子之後無出過new

我都得60-70抽
中水愛就夠

睇強度算

愈有愛愈難追 正雄5星我驚我追到爆死

火超+都過唔到，求救(沒有光砲)

水王子同光炮都冇好難搞

超+ 姐

仲要上期垃圾，今期應該

二號不知幾勁

垃圾都抽唔到

當你抽到垃圾，勁嗰d就抽唔到

咁組？水超爪0突 沒有水超盾

手動玩可能得

ok禾試下

幾個vpn都用唔到

用開nord 新加坡區

抽咗咁耐每日一隻都冇

呢隻驚真係好易抽 聽日用兩張十抽卷又搞掂

dllm

你夠薑咪憑你本事自己抽返黎囉

你幫我含 過啲運俾我咪有機會囉

吸撚晒你剩低嘅運就真

多謝baba

之前有巴打話30號出合作二期pool
我仲話邊有可能剩番兩日先出
估唔到真係咁樣玩
想向果位巴打say 個sorry

On9營運

下 梗係剩返一日先出啦
反而係點會出左3隻角色就完啊

我用正常人諗法
一個event 兩個pool
咁正常係一人一半時間架嘛

正常人梗係諗咁多角色點會剩係出3 4隻架

我見識少
第一次見完活動event 先出二期pool
仲以為佢下次先出埋

今日咪二期pool囉

但就快完撚左個合作活動
都係唔好鬧baba住 廢事小氣

58MB 更新

抽左十連 中四星 兩隻五星好似有d不知所謂 追唔追

baba又送十抽

送左1500石
CY BABA

莉莉370cd 全體傷

純 參戰者技傷buff

70抽先出愛同埋唔知點解中左可可蘿 但係冇純子

好似唔值抽

我覺得幾勁
暗屬有充能，盾，參戰100%技傷buff

好似幾好啊, 啲技都唔差

莉莉除咗招大幾好之外冇乜用
光屬唔缺攻擊

愛點睇

我係咪抽錯pool 出左可憐同可可蘿

無啦啦風屬齊左角 wtf

又50抽 咩柒都無
水王子到而家未中過

你係咪冇課金

已齊thx

40抽得蛾炮同活動4星

課撚完都抽唔到既課黎做咩 水王子教訓左禾

你未買vip
Vip個機率唔同 我vip9基本上廿抽一定有隻限

水王子之前無咁黑都會G持下
水王子之後 收皮啦BaBa

抽多啲溝返淡佢

有冇巴打可以比啲意見，想打火地獄啊
之前打咗幾次都過唔到

咁齊都過唔到...

74抽抽咗3隻暗4星同光見都未見過

冇水黑肉就唔知用咩做隊長

暗大奬

唔係光先係咩

光邊忽勁

仆街 上面見到有人話勁早知30抽中完就收手

自己睇技啦 唔係睇唔明啊嘛

望都冇望

其實4星仲好

咩柒都無得隻四星

課啦
學我課到中純子

唔打超級？

有超咩

冇 睇錯

邊度有不嬲下次先有

真 聽日課

即刻踢返150場拎卷中出純子啦

乜嘢係純子

暗？

YES

乜野係純子都問得出

中出咗3隻喇屌

60抽，仲有雷拳new水碳，點解水碳成日尼 ，差隻黑警就有雷至尊用曬啲券就冇石

1999

正到

雞

俾我插到黑晒

無水碳無黑警 連限都抽唔到 DKLM

抽唔到隻4*

純子可以入聖女踢隊

點解今次五星同上次差咁遠
上次兩隻倉管，水fever同風pf
今次兩隻都至少都係泛用過上次嗰D
唔會鎖死喺一個流派

夾埋成百抽都無一隻

有new就得了

無啊 屌

即刻課多1pack 怒抽 出埋純子 多謝各位

非洲血統濃厚 我建議你玩console單機驚 冇抽蛋機制果啲

今日白貓wf公連都歐咗

Baba逼害禾

幫你唔到

我都差一隻5星

今期要all in？

踢未

聽日重置 我啲協力幣用晒 有冇人打下超

open plz

nope

Ok 用咩隊

423324
是但用隊光彈試試

水毒收埋咁多女

hi

開緊

012420

個場bug咗

Ok wait

383549

唔通要井

你開嗎

單抽多十日先啦

513004

170716

come

514797

完

大帳畢咗業了

就黎重置, 要用BOSS COIN要快手了

乾撚晒塘喇

聽日開踢

想打pick up超

新踢罐人權

返工

紅日喎

Part time

Ptgf?

ok

點解會係你彈出黎你開唔開

wait 痾緊屎

等我買埋野食先啦bb

ok call me

呢隻勁？

Ready

垃圾黎

482206

我升左LV

u open?

430221

繼續？

一陣先

一陣未

一陣了

打嗎

你開？

啪下水囉 WAIT

純粹我唔想用大水

024456

098983

RE COME

end?

Yee

我清體

166551

活動都懶到唔想農

打緊地獄

刷完武就算9數 等一周年翻身

聽日放假開刷

上咗癮 點算，又唔敢比人知我玩原神

..

好好玩水打火會蒸發 火打冰會融化，唔同角色有唔同搭配，冇廢角

Bye

有冇興趣玩卡game

屌..俾人入咗blacklist 咩料

我都係
痴撚線班人

你就梗係啦你擺明有玩

遊戲界美心都玩

明知拎你資料,仲要抄到咁都玩

我down一down都入blacklist

踢不

不了

為何

你玩原神

今日冇玩

因為你駁嘴

唉 屌 真係衰多口

想招人玩

抵撚死

試左陣del 左
對爐石玩法既驚都有d 厭唔太鍾意玩呢類驚

btw佢實際玩法上係難過爐石,同埋隻驚可以auto自動打

卡game不了

呢隻game會唔會好肝，玩開pcr，因為太悶想搵野玩

一開波開荒期會好肝 玩到後面就養生

五屬超打哂武器返黎就可以等活動
如果砌到跨屬踢罐隊前期肝得好快

其實我好耐冇打超 啲幣唔夠用 同埋我未畢業

原來妖狐出左
岩岩先見到 仲諗點解之前講完咁耐都未有

而家d活動一出幾乎都唔駛砌踢罐隊，每日得閒打下，做哂日任都好快搞掂

見我無上水就知

懶得砌，d隊伍位又死都唔肯加，要拆左原先隊野先打到

今次有無無限池？

未打到唔知喎

有

而家野隊都識踢罐 幾好

打算買自選初始，開得？

風男冇乜用
要都要女劍
火水正月限都有用
暗大叔超好用
可以睇下舊po人權榜

最新人權榜
參考用

良心WF勁多低星人權

勁多5* 雪櫃

唔該哂，但邊隻係女劍？

好，唔該哂

風屬五星揸劍嗰條女，多數叫開可憐劍/風劍

唔好問我點解咁叫，依隻game好多名都係同一間公司其他game搬過黎

執未

等緊一周翻生

收到風捱唔過一週年

幫手踢超啦

得閒先

4星張傳說得一張真係唔夠用

係也 一定要入3張 得1張俾人整走就係咁先

冇聖女同純子揀？呢2隻好勁，係好勁
要埋暗叔
水彈火鼠可要可不要，火鼠係錦上添花

最後揀左呢組，用左15000石抽哂本池，推緊主線，大佬俾d意見我

每日任務盡量做
夠打可以打活動關清晒佢啲機先 獎勵唔錯
挑戰關一日剩係可以打兩次
不過新玩應該未挑戰到

冇34星 睇唔出 5屬大概有呢幾隻屬就畢業，前題係滿絆滿超武，仲要抽齊大話書，戰國策，雷書

火：佐倉，火狼，火鼠，3星火巫

水：水舞，水盾，水碳，4星精靈藥師

風：從云，可憐，蛾，風奶，4星宗4，天狗

雷：雷弓，雷拳，黑警，4星科學家，3星技工

暗：暗gay，大波，黑貓，純子，4星棺材，露娜，暗統，3星兔子

光：聖女唯一神，光盾，光炮，7劍，燈奶，4星光彈，苺，奇術，奇亞娜，藍毛

我想要火鼠有冇得復刻

愈講愈多
水仲有冰魔，4星水騎
雷奇
光仲有限黑，普黑
應該仲有唔記得

冇用好耐

買個齊限account 跟住剩低嘅5星角憑自己實力抽齊就ok

點做到

唔該哂

課少少就得

小林畫伯

唔使抽幾好

呢啲活動角都要抽就真係執柒

佢係咪意思唔使係部扭蛋機抽

唔知

淨係知一周年執笠

其實要扭強機都唔差得遠
反正都會清晒

啱 一早收到風啦

試過佛到唔記得清活動

證明你對wf唔夠愛

扮咩 你打唔贏杯就想棄 好意思話我

正常活動頭兩日要踢晒

有撚3個人

玩多個ac咪得

每日起碼
活動挑戰 4場
活動協力 5場
挑戰 2場
Boss 3場
素材 3場
體力

諗多咗 每日兩場地獄同3場素材就熄驚

協力5場有武器卷
新手要雷書 戰國 謊言書

係咩 冇留意

唔會抽到
是但

希望在明天

就嚟成個星期冇用過體

每個ac都有400 up 細紅，無用過中同大

mana少過啲石

咁誇張

超級，好用，正式宣布黑貓t0

把武幾有用不過要刷dklm

咁砌有咩用

順便可打埋單人

唔洗換隊先好

有冇得踢超

應該難搞
打完兩隻細要delay 先打到隻大

幾時先有第二彈六版
人都就快走曬了

一次六版都未開過

都唔夠料 唔夠突石

新技其實都係強化版舊技，無咩新衝擊
勁既繼續勁，廢既繼續雪（水毒etc）

暗叔係勁 但係我冇突過佢

突滿左但感覺唔係勁左好多

打活動超？

可憐無限加技傷勁

可憐我都係抽zombieland先至誤中 0突絆左之後已經冇晒風石
好多野都想升

魔女多咗盾喎，算新啦，幾有用，等如自補

冇得踢啦呢個，不過易打

都係既不過同想像中有落差
寧願佢加d 勁既main 位技

早晨

悶到

陣間打超協

有咩超好打

活動未畢業

全部協都要打 我冇幣

水火風雷暗超都想打

遲啲先 打緊zenonzard

今日咁少芝士..

係咪營終

已經冇人推po

你又唔打

每日㩒幾場畢左業

超級喎

已經突左兩支出黎

水火風雷暗喎

常駐boss 懶得刷

冇幣

幫我含我俾你

打極超級都唔跌把斧

到而家跌得一把

第一次打上級跌過

109歲係咩事

今日生日

一晚長大

乞句生日快樂

生日快樂

多謝寶寶

多謝

生日快射

大家咁話

執柒

重係跌得一把

我打完每日4場冇打

打完4 場跌多兩把斧

終於農完

活動超+係咪四郎風隊改小小就打到？

放一隻回血就應該得

我見好似係鬼頭換新活動嗰隻就夠？

我係放風奶
應該有補就夠打

協就打到，單人超+打唔到
我冇風奶

今次活動送果隻風奶夠唔夠補
無用過

用左一次打活動單人超，+埋水奶低空飛過，要自己手控打一打棺材

仆街 原來超級有武器跌仲未打過 含撚了

打一陣就出晒啦

我啱啱打咗好多場了 一把都冇

每日清mission 都刷齊有突
打多幾場好快搞掂啦

含我果條

咁細

咁打唔打啊屌你

打緊呀屌

426895

Ok ready

入

完？

425683

461176

tmr continue

Lag到on99

限定又黎

萬聖限定

佛心cybaba 每次活動都派20抽 即刻畢業

共斗風隊成日game over，請問點砌風隊好？

活動上級

又係暗屬性.....又係比聖女屌打........

一周年就執
是但啦

執下執下都就快兩週年

提下大家要清黃色體力藥水，15號update就到期

一派就飲晒

sam

最甘都係水著 分4彈要人抽

係叫你升暗屬

終於有得睇血%

唔識日文睇錯

條血條個百份比整得好hea(好核突

打未

打完了

我差一把

u open

236466

Done

後日復活

新限

係咪等新限出先好入坑？

重入坑

未來世一game

就執？

玩咗半年,真係唔識點組隊

用開依隊,nga度抄返黎再改少少
平時拎黎打白虎超級都過到(雖然輸出拎第二,三)
今次幽玄域打到8/10就上唔到了

之後上攻略網抄咗第二隊,除咗多粒武器珠以外我完全冇額外強化過,
生存力就強好多,火力又差唔遠,1take過咗幽玄
但係如果用下面嗰隊入街場應該冇乜人會受我
屌,我真係唔撚識玩依隻game

街場唔死就是但啦
不過都係插返滿珠先

至少頂多7年

街場無人會睇人咩隊
你係跟返屬性砌，自己唔死就得

除咗暗大叔光炮神速嗰啲常用角,街場你入多幾隻其他屬都好易俾人斷

竟然係機娘

果然baba真心細心 照顧各方面嘅性癖

又到估屬性時間
我估風屬先

又限定

睇色似暗

似炒作驚 係咁出限定 最尾一周年慶等你抽埋之後就宣布執柒

隻活動boss 闇有利
都似係闇

快啲執

水屬又食塵

好好珍惜可以彈珠的日子

萬聖應該踩到一周年
定係會夾喺萬聖同聖誕中間

好柒

任揀5星？

睇唔明日文 應該係

我終於有光砲

係

應該常駐5星都可以揀 等睇list

咁一定常駐唔使諗

唔想課 好心佢1周年先出啦

咁咪唔好課囉 反正都一定冇得揀限

冇黑警冇冰魔 小吸引

我都要換返隻冰魔

是撚但推爆個po佢 轉標題

點解見到新限我都已經冇乜feel

厭左

直接開新

我都覺係咪我開算

水碳 黑警有無得換

黑警實有啦

反正大部份限定都係得個樣

利申：次次都抽齊

非必要

應該有第二個pool

唔使諗 肯定有

萬聖前編，後編，年尾兩週年

有黑警女碳就gogogo 無就收皮等一周年

邊隻碳

一周年都未過

無水王子與baba既心結

水碳

你心中有冇愛！

邊隻水碳

係咪就執笠

倒數緊 一周年慶就執

開場100%個隻
水舞滿左啦

哦 果隻

可以等囡囡救但現時無水王子打唔到高難

我問你 你心中有冇愛啊

逝去感情如何留得住

你點解當時唔井 我話你知 你咁樣就係冇愛

因為非gay井係留俾囡囡

即係冇愛啦 你冇愛有乜資格講心結

成日同第二隻驚撈亂

準備復活

嚇一嚇 以為無償石30000

佛 廿抽中奶茶佬

機娘做球俾愛麗絲？
有償自選 黑警 水碳 性女 定暗d好

水碳/聖女應該好啲

聖女+1
好睇好用

個pack係10連+超得？

可以換到咁新 但雷至尊少左黑警 水屬已經少左水王子又無水碳
反而光係最新2隻無

好似係

要換黑警了

望落最好係科學家
不過機娘覺醒張圖

30抽唔中sad左

咁撚淫

淨係中機娘其他都無 唔知洗唔洗抽

黑鬼定聖女好

估唔到聖女咁快有

鐮刀都好正

抽唔到

Sler 141lv

打超未

等活動踢算

大獎應該係科學家
你地咁快抽唔驚下個pool 1週年？
Ps 原來超得1500石only 平到

唔知換咩巧缺太多

冇聖女換聖女
我換硬黑警

個活動得7日 睇路肯定第二波Halloween

就係想踢活動超

有咩好驚 有魔法卡

聖女就係有咁強？

乜都踢到，不過綁光盾/純子

砌隊黎踢活動超試試

光盾 玩具劍都有 無純子

咁？

計埋蛇女同坦克
應該超黑貓定七劍

風龍

又冇pick up 想換下幣都冇

抽唔到
棄了棄了

唔緊要啦 都唔勁

有個超得換光砲當中獎

唔緊要啦 都唔好丁
中鐮刀妹就夠

我想刷活動抽多廿下有冇得踢

新手想問黑警即係邊隻？
有聖女如果自選換邊隻好？

3隊各1 踢上+ 我砌第一隊

直接3隊ok

超呢

無純子

我讀得書少

好撚勁 我已經突爆左

雷5星
セラ

抽到爆？

砌到今晚試踢先

係係咁出

超級好厚血 有啲難

今晚踢？

Can

日本apple 點課？買日本itune gift card? 定直接扣信用卡？

兩樣都得

呢隊可以踢超級，純子可以換貓頭鷹

屌原來係上+冇嘢了

本來想超得黑警
係咪應該超得性女

超級踢唔踢到啊

超級boss 好撚厚

超級盤，好撚勁，超爽

黑警，水碳，暗大叔，點揀好？
我得光隊同風隊叫做齊角色

下個月一週年會唔會都有超得自選？

黑警泛用性高啲
黑警>暗叔>水碳

咁禾都換黑警 性女無純子

梗係換聖女啦
之前雲水先用完雷隊

無純子wo

差少少姐，聖女唔踢罐都咁好用

聖女 光砲 黑警
邊隻重要d

光炮=聖女 >黑警

CLS
仲有新POOL

推

10張單抽咁難刷既

定超級難出

我有聖女，純子
係唔係暗叔>黑警？
黑警好似同聖女撞？

無乜關係

黑警就雷屬霸權之一

暗叔有埋6技

全屬萬金油

求超得意見

你貼你冇乜會方便啲 井果版

上面果位係想你貼天井果版
而唔係超得果頁

我見到有五張圖就冇開黎睇

呢版啊

cap圖記得睇下有冇cap多左野
例如 圖3

竟然全齊

係咪姐係咁 一樣好多圖

收工啦

你誤會左 成版都冇

聖女 水碳 火狼 光炮 四選一

好的 THANKS CHING
我應會聖女同光炮揀

求踢

好似得上加

是但

用聖女

360232

砌緊隊

what

on9開街場打超級 打成5分鐘

超級係有排磨

超得黑鬼定聖女

水黑鬼？

梗係揀聖女

使唔使咁撚貴啊

聖女係咪我哋嗰隻

課金池把暗劍太難滿突

之前有冇買到 可以用錠升

是

我超得邊隻好好多人權角都冇

得一把

屌你又貼金剛棒

學上面

不過真心問

我第一次課金，想問下課5100石係唔係送必中5星卷？

得冰魔同光黑肉揀姐

第一次課係

黑警同王子呢

下次競速應該唔會水屬啦 王子又唔必要 我建議超冰魔囉

咁水碳呢

係喎 睇唔到添 咁可能水碳優先

再考慮下先

iOS課金記得試左保安問題先

陣間入左卡 唔記得保安問題就碌柒

6技哂暗波同暗叔

暗大石清左0

無聖女

掛下超算

降光耐試吓

典砌

唔記得 好似3隻加攻 3隻降耐

試試

Come

come what

房呢

116198

上加

要篤？

You maybe

會不會太易

大力到on9

不過咁計法 超級都係最多打一半

冇剋屬

暫停 抽卡

點解出咗隻光男人

你哋開唔開

我開lo

249681

黎未

336092

唔中 要課了

我課完先單抽卷就中了

嘩8591平左15蚊 課爆

8591平D?
我懶去左IGAMEBUY度課

連手續費684
課慣8591

1萬YEN?
咁睇落IGAMEBUY平D
我網上比錢連手續都係645
唔經系統自動派，改用人手SEND CODE會再平少少

課多左一萬羊 唔中

返緊屋企陣間有冇人踢

踢囉

新光武 有盾就140技傷 40攻
聖女笑出聲

夠碎井了

你開 我搏埋幾張卷

你究竟想抽邊個

邊隊 聖女？

限囉